睇連登仔打哂J，我就知道今次三峽水壩又會俾你地燈到冇事！

無上街已經好靜